應唔應該叫英國整停BNO平權

講真得益都係班廢中藍絲得益多 還掂攬炒不如去盡啲 英國嘅小恩小惠我唔會要

樓主有阿美尼亞passport幾屈

樓主攞芬蘭passport
勿回

國安用緊樓主ac

難民身份好失禮你咩

想要BNO都無啊！

收到風樓主聽日生日，97年出世

想唔想要男朋友？

我想要個有BNO嘅男友

我揸bc 英國有別墅

我00后

廢中廢老就死點會走
佢地係香港已經係利益者
更加唔會走

30碎個班金融狗勁多深藍

樓主有宇宙通行證
勿回

熱血公民表態咗未?

我哋真係好撚鍾意BNO

我點知

97後=condom

唉屌本bno=分化我地，寧願唔要了

唔緊要，佢哋都算係幫我哋爭取咗做英國人

叫停啦，英國係度分化手足
咩煲底相見依家無人再提
大笨鐘相見啦屌